新手買部木結他自學

有冇人有介紹 最好黃店

Yamaha F310

自推

2

Bb taylor夠過世
唔玩又可放

結他好似係一支支或者一把把

見到兩粒螺絲就唔開胃

Push

自推3

第一支唔洗買咁貴 Gibson就OK了。

二手GS mini

一手賣3600算平嗎？

湯你賣緊6000

Sor, 我唔識分邊款，我見通利網有款4400減到3744，85折。唔知算唔算抵屌。不過最後問完都無貨